有有人開學到而家一個人都識唔到

日日都自己一個上堂食飯 好撚驚之後四年都係咁

狗仔?

食飯去廁所食囉 四面牆冇尷尬

唔係 non-jupas+冇去O camp
上堂見到個個都有friend一齊 好想埋堆
但係又淆底

你成績好 自然有人主動埋嚟 想識真心fd另計

我都係

我去完ocamp都冇識到朋友

唔好話朋友 我一個人都識唔到

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

我地個名

先一個禮拜
上得個一堂咁快叫春

year1前期仲有同ocamp識嘅一齊上堂個啲
去到後期發現其實大家冇真係咁熟 又唔係好夾咁
我自己又本身校外有個小學到依家嘅best fd 同埋中學個班仲keep得幾好
慢慢係U就寧願自己一個食飯上堂 係會幾lonely其實
仲要係科工所以少gp proj 得lab會同hi bye fd傾幾句閒計
不過到year2順其自然就識左個同學系 好啱傾嘅朋友
呢啲急唔尼嘅 慢慢就會有 唔洗擔心
(同樓主同一間U year3)

開左學三年，一個人都識唔到

認真

成個禮拜
自己一個上堂
自己一個食飯
不過冇後悔唔參加ocamp